日本韓國以為嘅滑雪地

是咁的
上年喺韓國學咗幾日滑雪 嚟緊冬天想去其他地方滑雪 順便觀光
學生冇乜錢 計劃去啲比較平嘅地方 波蘭、俄羅斯之類
seach完一輪都冇乜收穫
俄羅斯滑雪場冇乜人講 波蘭bialka 嗰啲好似都full晒
想搵滑雪教練又無從入手 巴打有冇好介紹

日本韓國以外

加拿大？

Facebook search：Swallow Hamlet and friends
應該有人會幫到你